如果～ 揸貨hold 到世界邊端 股價已是無力前行

跟我～一起～死去

鬼才

邊間教會

常説 達美片刻變傻鳩
全為我價值亦停留
因我 有巴菲特緊握我的手

陪著你蝕～ 一生一世也開心

蟹 貨說永不會長壽
陪着你一生到唔玩

明日跳樓～

獻醜不如破產

嘩 真係淨係啱字數咋喎

今晚都要玩多鋪～

天天痴心會忽炒上～

陪著你shitttt~

今晚 IFC見

請獻唱